泰民回歸倒數一週⋯⋯將與師妹 Wendy 合作！

連日來釋出新專輯概念照的 SHINee 泰民，又加碼公開了好消息。很好奇他和 Wendy 的合作會走什麼路線呢！

SM Entertainment 今天（2 日）上午透露泰民這次為正規三輯〈Never Gonna Dance Again: Act 2〉收錄的 “Heaven”、「想擁抱你」(Think of You) 和 “Pansy” 三首歌參與了作詞工作；除此之外，Red Velvet 的 Wendy 還為他跨刀獻聲合作 “Be Your Enemy” 一曲，消息一出立刻掀起各國粉絲的熱烈迴響。

泰民首先在今年 9 月時推出久違的正規專輯〈Never Gonna Dance Again: Act 1〉，接下來則準備以彷彿電影續集的 Act 2，為涵蓋豐富情節與故事的一系列音樂作畫下句點。

〈Never Gonna Dance Again: Act 2〉包含主打歌「IDEA:理想」和 “Be Your Enemy” 在內共收錄 9 首新歌，並將於韓國時間 11 月 9 日傍晚 6 點正式發行。在那之前，就先來回味泰民上次的作品吧！

（照片或影片來源：SM Entertainment）

回歸師

世界第一

wendy 好番？

我女友

Wendy 大發

真係出special unit

Wendy快啲solo啦

Wendy 靚女又唱得

牙溫繼續有野撈 好鄧佢高興